\documentclass[12pt,a4paper]{oblivoir}

\usepackage[1in]{fapapersize}

\usepackage[svgnames]{xcolor}
\usepackage{tikz}

\usepackage[spec]{oesolscript}
\let\oesol\oesolpm

\SetHangulspace{1.3785}{1}

\begin{document}

\copypagestyle{my}{empty}
\makeoddhead{my}{%
	\begin{tikzpicture}[remember picture,overlay]
	\foreach \x in {20pt,40pt,...,\textheight}
	\draw [red!40!orange,thick,yshift=-\x-15pt] (-\parindent,0) -- (\textwidth-\parindent,0);
	\end{tikzpicture}}{}{}
\pagestyle{my}

\itshape

\begin{oesoltext}
UHqa0 qa0 eygey,

Sonqe qe! Nay ga gvday lvl mannan ges vn belsse sam nqen ilanvn seywel i jinaji anhassgeyssvbnigga?

Gvday sonqe lvl mannan ges vn hwagsilhi gv eddehan uqen vn aniesseqo. Gvges vn ediggajina unmqe0jeg iessdanvn ges ibnida. 

Ulidvl juwi eysen uli vy sala0 vl mues ilago malhayssgeysso. 
Gvges vn ijil-jegin sala0 ini mues ini iqagidvl haygamqe ulidvl sala0 vl elmana mellihalqego han ges iessgeyssvbnigga!

Gvlena ulidvl sala0 ey gvlehan dodeggwannqem vn cimibhal su do ebsessden ges i aniessvbnigga.

Ulidvl sala0 vn gvlehan qegje0 vl gecqe macimnay bultaollassden ges ibnida. gvlehan qensog sog eyse  uli nvn ani na nvn jigvm do ijvl su ebsvbnida. 
Dul i selo gv ddaddvshan songil vl jabgo ququhi hvlvnvn je Hanga0 sa0lqu, DDugsem molay saja0 vl balbagamqe elmana nayil vl ggumgguessden ges iessvbnigga.
Gv bbun igeyssvbnigga.
Dal-bam ey pqelcqejin ggvtebsnvn guwel vy qemjen ddug vl balbagamqe bamsay belleysoli wa cageun isvl vl majagamqe josu ey dvlggvlhnvn badas-mul  soli lvl uli nvn gasvm gipi ganjighay duji anhassgeyssvbnigga.
Ddaylonvn palwel tayqa0 vy pogqa0 vl pihaqe amuges do boiji anhnvn bam Je0-lv0, gv dday ey sanmaluteg eysen nolu do gibbela ulidvl du sonnim vl cugboghay ulden gv soli lvl gvdaynvn gieghasibnigga.
Gvligo joljol hvlvnvn Je0-lv0 vy bam sinays-ga ey selo bal vl jamgvgo dagaol nayil vl gwi giulqegamqe dvdden il vl gieghasibnigga.

Gvligo sonqe ga Gqe0ju qehay0 vl ddenal dday ey, gvlssey gv elqeun ilhay0 vy nundvl vl pihay gamqe Seul-Qeg eyse na lvl mannajuden gv sayloun giegdvl. 
O! nay gasvm vn gvlena jigvm, way ilehgey goyloulgaqo. 

Gvday sonqe nvn na vy bulhay0 vl mavmgges nunmul hullqejun sonqe ga anigeysso. Gvlena na nvn bulhay0hajinvn anhassdago say0gaghaysso.
Nunmul hvllqejunvn gvday sonqe ga nay nuney ddulqesi bicie wassden ges igi ddaymun ey gvlehan sala0 vy sico lo elghin ulidvl vy sala0 i way unmqe0jeg i anilan malibnigga.

Env hay qelvm iessvbnida. 
Gvges vn Man-lipo Haysuqogja0.
Gvday sonqe ga oji anhvn haysuqogja0, gvges vn je0mal tayqa0 vn naylqejjoqedo bic ebsnvn haysuqogja0 iessjiqo.
Gvlena na nvn gvday sonqe vy pqenji lvl gasvm ey jinin cay gvlaydo ijuilgan vy nal vl bonayssjiqo. 
Naj imqen naj daylo je badas-ga supqe0sen gv qelbvn singilu ey gvday sonqe vy mosvb vn enjeyna memulle issessgo bam imqen bam daylo hvyhanhan dalmuli ey gvday sonqe vy gwiqeun mosvb vn memulle issessden ges ibnida.

I museun hoysa0dvl vn macimnay nay gasvm vl pido an nagey ilehgey dolqenaynvn ges ibnida.

Sonqe qe! sonqe nvn way ijey na vy i gimaghin hoysa0 vl, ani na vy i gimaghin sala0 vl goyloun hoysa0 vlo daycisikillqego hasibnigga?
Na nvn ajigdo gvday sonqe ga gvlehgey ohayhago gqeysinvn gv wenin vl molvbnida.
jigvm na lvl mellihalqego hanvn gv wenin vl nanvn molvbnida.
Na nvn jinje0 nay on mosum vl bacqe gvday sonqe manvl sala0hay wassjiqo.

Sonqe qe! U qa0 iqe! nanvn gvmhu eydo gvday eygey dayhan navy sala0 i gvlehgey qo0ihageynvn bqenhaji anhvl geyqo.
Gvligo nay jasin gvday lvl sala0hal su issnvn jogen ey jogvm ilado bulbihan jem vn gajigo issji anhda nvn dey na nvn jasin vl gajgo issvbnida. 

Ajig gvday sonqe vy ohay ga mues injinvn molvna na ddohan gvlehan ohay ey bqenmqe0 vn haji anhgeysso. 

Gvges vn bqenmqe0hamqen halsulog sonqe vy ohay nvn jemjem de gipegagi ddaymuney.

Gvday sonqe qe! Ulidvl dul vy sala0 vy mannam vn unmqe0jeg iesso.
Nay ga jigvm mullegalqenvn gvday sonqe lvl ijji mos hanvn ges celem gvday sonqe do ddohan ggog dolaogey handanvn ges ibnida.
Gvday sonqe qe! gvday sonqe vy gv ohay lan nemuna sonqe igiey gvlehan tas eyse onvn ohay nvn anilgaqo.

Gvlena sonqe ga ggvt ggaji na lvl mellihanvn gvlehan goyloum vl na eygey jundamqen, na eygeyn i goyloum vl igqenayl doli wa jasin vn ebso.

Na nvn ijeyn majimag gil vl ddenaqa hageyssvbnida.
Gvlehgey doymqen da0sin vn gvjeyqa biloso modvn ges vl al ges imqe, ddohan na eygey dolaol ges ibnida.

Na nvn gv kamkamhan gv Jiog ey gasedo na nvn cosbul vl kqedvlgo gvday sonqe ga dolaonvn, jinje0 gvday sonqe lvl gidaligo issgeyssvbnida. 
\end{oesoltext}

\end{document}
